Lihkg民意調查，不割蔗

參加得呢場發夢運動，就算未成年，心智都成熟過班on99藍絲，起碼知道今次運動收左皮，未來都會正式收皮

呢場"發夢大會"有幾樣好緊要，be water、不割蔗、最重要係兄弟爬山，總之記住我地自己既初心，五大訴求缺一不可，已經有6位烈士因為呢場"發夢大會"奉獻左生命，一齊努力完成佢地既願望，等佢地得到安息

兄弟爬山，就好似一個團隊，大家各司其職，和理非用和理非既方法達到目的，勇武發夢既判斷好現場還境，和理非擔心可以，但唔好幫佢地判斷。

咩都話唔好俾位人入on9 ，bull shit，唔好再潔癖，唔通發夢俾人罵不還口，打不還手呀？

班狗衰咩呀就係濫用武力，要唔好俾位人入既重點係用合適武力，例如班狗俾人屌兩句就又槍又棍呢啲未on9仔囉，俾人屌就大家齊心圍屌佢，佢唔gur出手既，咁就用合適既武力制服佢，再拘捕佢。

對手出手先，就一定唔會俾位人入，但記得互屌既時候提高警覺，點都要硬食一下，檔得幾多得幾多。

不割蔗，五大訴求缺一不可，兄弟爬山

Btw北角好波

香港加油

和理非請你永遠記住
"不割蓆"唔係叫你要認同哂所有抗爭手段，你絕對可以隨時提出意見；
"不割蓆" 意思係叫你就算點都好，都唔好離隊！！！

"絕不放棄，抗爭到底，直到勝利"

[ 溫故知新！] 成日話"不割蓆", 都想大家深入明白咩叫"不割蓆"先！！(利申：不割)

愛國愛港，落實一國兩制
擁護基本法，實行雙普選

獨立調查還清白
林鄭亂港不能忍

冇野割

you'll never walk alone

不了，愛國即係中國就算唔計中共，見到啲屯公大媽都好難叫出口

鬼知你愛邊個國咩

咁講，個個都解讀中國啦，會俾人誤會我嗌唔出口